父母係建制派果D 唔該入一入黎

你班不孝子幾耐無請父母去旅行呀？
我覺得每4年請佢地去一次旅行唔過份
話晒都辛苦左咁多年
投票日前後幫佢地報個內地團遊山玩水輕鬆一下啦